其實大家係咁開d走數post做乜🤔

明知唔會做，得個講字架啦。

有個旗木卡卡西好似找左數。

免責！

有人推先on9

找左數又以為自己好威威
你話派錢就話姐

魔咒不嬲玩開㗎啦

開得呢啲post 預咗佢地走數架啦

鬥燈

找咗啦，你老母

找左嘅係度留link幫你地消返名

一個二個想搵存在感但又唔找數

典型講完唔洗負責

走數狗呢

又一輪走數朝

走數狗死全家

d人成日賭J
搞到我贏到有十幾萬條J
點樣收數好

走鳩曬啦，仲想收

睇見就火滾

點知死後要找番條數

有無走數狗入來發表下

完場又多左一班走數狗